<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>job on Stanislav Gobunov</title>
    <link>https://gobunov.com/tags/job/</link>
    <description>Recent content in job on Stanislav Gobunov</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 20 Oct 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://gobunov.com/tags/job/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Resume</title>
      <link>https://gobunov.com/cv/</link>
      <pubDate>Sun, 20 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://gobunov.com/cv/</guid>
      <description>Stanislav Gobunov ​	Moscow, Russia
​	stas@gobunov.com
​	gobunov.com
Position Head of Developers Head of Operations Teamlead Developer Expert Skills ​	Extensive experience in IT, including system programming, network programming, consulting, system administration, project management and leadership team. Broad-minded in IT. Knowledge and understanding of current trends.
​	Understanding the principles of design and implementation of large corporate systems, information security systems. Knowledge of the principles and ways to manage information systems.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resume</title>
      <link>https://gobunov.com/cv_ru/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://gobunov.com/cv_ru/</guid>
      <description>Станислав Гобунов Москва, Россия
stas@gobunov.com
gobunov.com
Позиция Руководитель отдела разработчиков Руководитель отдела поддержки DevOps Разработчик/Программист Эксперт/Консультант Teamlead Навыки ​	Обширный опыт в ИТ, включая поддержку пользователей, системное администрирование, системное программирование, сетевое программирование, консалтинг, управление проектами и руководства командой. Широкий кругозор в ИТ. Знание и понимание современных тенденций.
​	Опыт в разработке и реализации средних и крупных программных и технических систем. Опыт руководства группой, отделом разработчиков, технических специалистов. Серьезный консалтинговый опыт. Опыт разработки корпоративных проектов по информационной безопасности и распределенным информационным системам.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
